香港濕凍真係全世界最凍！😖

屌你老母 屋企要開夠兩三部暖爐先夠暖😒

日日仲要晨咁早起身返工
我諗都係辭職冬眠算

希望3度再現

你係沙漠返黎?

香港不嬲都係全世界最凍嘅地方啦 新移民？😒

岩岩出世，覺得香港好撚熱，講香港濕凍果啲，根本係濕鳩黎

其實唔好笑